王永同另一主持頭先喺商台大駡FCC唔俾幫港出聲入去採訪

頭先食飯時聽到
大家點睇？

佢地最後唔係有入咩? 唔係話有記協幫手?

做到台長未

共永一向奶共

唔怪得知佢哋有提記協，我未追呢單所以唔知佢哋噏乜
既然入咗去，鬧乜？

拿尾彩掛

佢以前係架 我記得

共匪與狗不得內進